F1 2017 加拿大站 討論區

2017 Formula 1 Canadian Grand Prix

09 Jun 2017 - 11 Jun 2017

香港時間:
Practice 1 Fri 22:00 - 23:30
Practice 2 Sat 02:00 - 03:30
Practice 3 Sat 22:00 - 23:00
Qualifying Sun 01:00 - 02:00

Race Mon 02:00

負皮

指定動作

it狗食飯食咁耐

廢打10 set 紫

負評

負.....頁

康打個分高過個post 既正皮量未?

量佢都跑唔完, 俾夠20set 又點話

負評拉利please

今個星期又motogp又f1

負…頁

lm

做唔到第一個負

腐皮>上一頁

比個正皮燈死垃利

十卜

頂你呀燈拉利

屌你老味又一野將康打打落榜尾
人地頭先仲同成事並列榜尾既

佢間牒黎

想正評成事咪出聲囉

你唔好迫害我D fans

比正評即係同f1 過唔去

啱啱放監
想知康打攞到分未

太陽神照常升起

睇完港隊第一件事就係負皮此po

想羅絲贏一個分站

佢唔撚on99炒車實大把機會

唔準你咁話羅絲哥
佢比機會新仔咋

0200開車
又要挑戰意志

後生嘅早D瞓起身囉

廢老自己離開吧

佢攞多個wdc先定係honda先

一定係佢 yamaha honda
睇下馬昆斯 開頭 同而家

Honda = 車壇毒瘤

唔比賽點贏到冠軍

唔完場都拎到分咁honda都拎冠軍啦

直踩is ok

請左假

McLaren Honda 世界第一！

ching ho ball

波就射硬嘅

25仔屌打46

負皮比F1先
FE先係正路

少左19個負皮，代表咩？

今年冇得唔睇都知邊個贏
要睇返半夜車

負評唔該

原來廢打同爛蕉個「大」更新都唔見左

honda highlight 好撚好j

老麥9月前邊到會有台上 開定盤賭大頭去邊隊啦

我買10甩膠 賓士

10粒 拉力

咁我買400粒膠賓士出年食屎

離開f1幾賠幾
落10粒膠玩long shot 先

上台？
估下到九月有冇分仲好啦

我估benz唔會收留大頭
去返雷諾我估

成事巴打對呢單我康新聞 有咩睇法

McLaren's fault.

F1新老闆幾時幫F1切毒瘤

屌!

點解你地場鳩場都鳩叫Honda世界第一

得一條傻仔姐，唔好一碌鳩打一船人

有3個人正評

?

冇撚錯, 咪撚屈我

繼續負評唔該!

all funson

屌。。。我 0400

事實係

lance stroll會唔會又出事

佢唔出事先係新聞

正喎 個1080幾順

不過大概1分鐘delay

雷諾+1分

星期日先睇返720

十分鐘都冇

康打發來賀電

兩個都1分鐘左右delay

屌 同廢打一樣咁廢

969dbafa76bbd0ca37d73629f392c83fcf9cc295
冇乜delay

點解benz咁難heat up到d tyres?

toto wolff : Pirelli比條爛tyre我

賓士返生 鹹爺會戰勝歸來

大頭😂😂😂😂

咸爺試tyre先50公里
真係試一試咁滯
真係唔怪得benz搞唔掂啲tyre

Kimi好撚型 同啲記者講
我同法拉利有無續約 無洗講比你地聽
反正你地都繼續寫架啦

睇黎今站俄掣魚雷會出現

大頭開到聲 9月都贏唔到一場既話 走硬

咁搵定水路走啦

康打世界第幾呀

上面開左盤啦，仲唔落注

佢康

Honda 世界第一 !!

d人仲屌佢做咩話唔贏走人
大佬場場佢都出 101%， 對得住大家有餘
佢次次都俾人昆架陰功

有無飛呢舊嘢落地果張gif

good time
1200收工hea下食下野200開車

In alonso, we trust

In 康打

差3個負評又齊人

雀清我愛你

做咩呢兩日咁多痴漢跟蹤我

返老家未

個post 咁鬼悶

前果排又唔知做咩有條on9仔追住我黎咬

邊個

唔開名啦

負評唔該 見證拉利捧杯

對唔住囉

自己整

屌! 又壞

大陽神係f1之神

想同咁多位車手講：小心甩尾呀

開第十副引擎未?

大頭其實是咪有心踩爆佢康D心臟ssssssss

嫁禍我康

Kimi上站之後正常返喎
可能佢知自己衰 揸太慢
benz重係都係搞唔掂啲呔
不過有改善 我見四位都係差勁小勁小
至於康打 大頭唔洗換野 但雲當要換
同埋今站 印度神油分分鐘𠝹到一隻大牛落黎

冰佬痴q 左線

賓屎真係食左屎 鹹爺molamola

希望在明天啦

法拉利

等睇垃利瘋狂罰格 賓士（鹹爺）會笑到最後

拉利果幾個MGU可以整架
更新果震一次過更埋
所以未咁快會罰
不過有隱憂 驚到時整好 但正賽死
咁就分都無

看誰笑到最後😆

一定係垃利爆先

又想反燈

FP3果震 Vettel 果個時間

心水清

繼續負評please
負評拉利負評康打

好驚鹹爺又入唔到Q3

拉利用條紅軚擾敵

入唔到Q3. 四季我既

冰佬又醒左 唔好聽日先黎訓，我想睇賓士無台上呀

cap圖先

ok

雲當差啲

weh +1分

整親 未好返 體諒 包容

叫啲炸彈s自組賽事啦

出事架麻

咸爺入唔到Q3就好睇🤤

加拿大仔渣benz都咁慢

Palmel真係好撚廢

笑到唔想再笑

肯炒未

未, 我要出糧

炒你隊友呀

on9, 炒左佢邊個俾我份糧?

咸爺

賓屎

排位mode 又贏一埸

賓屎咁勁 係咪聽晚唔洗睇

頂 四屆

0.004

快極都係贏唔到賓屎

今年排位成日見到差好少時間嘅情況

相差接近左
無之前分野咁大

呢d 先係我地要既f1

都係得四部車

賓屎>垃利

四屆 噢nooooooo
唔想聽日咸爺贏

HAM呢圈感覺有cut圈

想睇toto 拍枱呀 佢嬲果個樣好吸引

賓屎啲戲又好左

鹹神閂埋道門 坐窗邊

聽日睇唔睇好?

神囉

點解未跌撚死佢

換咗人揸fit真係有進步

唔講以為贏左車

想聽意大利國歌未睇囉

你又唔推佢出去

我唔想又聽英國國歌

玩埋送禮

屌你 我坐後面 鹹神隔離係個司機 明明已經叫佢突然間俾油㗎啦 都仲跌佢唔死嘅喂

唉
希望聽日拉利生性

尋晚Quali playback

拉利今年既race pace未驚過

你隊炸彈幾人組 今埸出唔出動？

下年有 Alonso 啦

-56 多左人睇F1

坐呢舊水泡仲可以完成到比賽
Honda世界第一

funson

Mercedes boss Toto Wolff says he would not be surprised if world champion Nico Rosberg eventually makes a Formula 1 comeback with Ferrari.

得正評係funson狗

麥拿輪果隊 有個"哇艇" 奧運選手既Mechanic 係入面架
唔知係咪拎金牌
所以超晒班

同康打偈一樣超晒班

銀牌咋

全場比賽

老麥啲人話 我地贏左一場比賽 咁大頭唔洗走

康打終於贏啦
大頭是咪唔會走啦

個比賽一定係為咗留大頭係康打搞

F1無人想要大頭 個個讓比康打贏

衰啲講句 地獄黑仔王 邊個想要

邊個再笑康打心臟呀?

charlie有笑

MOTO 好似係

mm93 有預感會炒

你係咪又迫害車王99

全心支持04

康打點會炒?

用康打先炒

其實我諗 康打下年分分鐘會上返中遊
如果今年大頭走左既話...
我諗2018年既佢應該都幾

聰日返工都要睇

沙巴
麥

屌,聽日打風咪好

佢康出到PIT
是咪已經贏左

今埸賓士1,2 垃利3

聽慣左Fox Sports 陳恩能真係返唔到轉頭
我睇F1係為左聽佢旁述

係呀 聽佢9up都好
不過有時佢啲TR鳩譯
我場場都有錄低 有時留返黎J

見到stroll 訪問都唔做 無視佢

唔知康打今日可以行到幾多個圈

因為佢好專業 有做足晒功課
唔似得某台講波個d 咁 連隊波有咩人都唔撚知

當年同沈國成兩個鳩UP屌正苦 係最好睇
依加一條友有D辛苦 再加D左膠

佢都好勁架
又FE 又F1 又單車 又足球 又攬球

同意 由佢跟沈國成果陣開始睇
以前精彩好多
可惜沈國成唔再做

沈國成去講馬都唔講車啦

想當年睇佢講kimi贏果年巴西站

聽都聽得出佢好感動

場車悶>>>屌正苦
場車精彩 >> 屌正苦

好撚好笑

康打會唔會幫笨屎爭取兩個熱身圈

留名睇拉利捧杯🏆🏎

講車好睇d

死左架

要推先郁得返

百事做野啦!
神又贏一場

當年睇佢兩個講motogp真係勁正

拉利🙏🏻

Max

垃利

max點上去嫁屌

拉利起步

Vettel 頭產有事

好波

鹹爺已贏

車隊

Massa

冇左3架?

抵啦，阻街廢老

無左馬沙 四屆無人阻
Max一震唔該隊咸爺出去

紅色車隊唔入去換剷咁撚有性格?

2架牛好快咁喎

車隊玩戰術唔洗你教

提早收工
副偈試咗一個彎就收皮

拉利

你岩
可能輕左會快D

四屆

MAX

feel到max想撞鹹神

做咩岩先唔入去換頭產

垃利俾印度野過 幾耐未試過

我鎖定你了

拉利

冰人

啱啱先望到，bo77as點解去左18?

唔係第3咩?

單邊剷係咪會快好多

雷干倫差D炒

見左邊排名寫18

機械嘅嘢...
一早換啦屌

返工既可以熄機 鹹爺已贏

我都見到

茶記

換黃邊出去挨啦屌

vet

戰術

拿vet就18啦

識咩丫 輕啲啊嘛

四屆應該同max一開始果震 爭位整到

上面講中左 賓士1,2 垃利3

而家先黎換咩玩法...諗唔明

鹹爺邊有咁易比人插到

呢站咁鬼多意外

輕鬆第18

拉利咩戰略黎, 爛到咁唔sc入, 跑緊先入?

鹹神戰勝歸來

On999

原來係哥桑

聽到vet自己話唔入

新師自己問題啦

戰術嘅嘢

想贏就要屌到佢入啦
垃利真係垃利 冇得救

爭d炒埋阿朗素度

垃利啲豆腐渣嚟？

記得好多年前, 老麥錯晒戰術
鹹神由大領先變到第三
跟住第二既高華拉倫比team radio話Lewis 1 second faster
之後高華拉倫就讓車, 最後比鹹神贏埋

vet 嘔返25分比鹹爺啦

咸爺輕輕鬆鬆

凸

最接近嘅觀眾

GO MAX!!

中國造架個剷?

vet咁撚慢 係咪準備dnf

Oh

Max又死埋

燈死埋

max損人不利己

頭先唔係話部車好似有事

岩岩先訪問完

屌

max

係咪可以去訓?

換完都係唔見咗嘢

康打唔死車應該有分, 不過要先唔死車先得

有冇手機link

alonso有分喇掛....副偈跑得完既話

損人呢，又...

唔好咒alonso 啦
雖然唔睇好

康打8 9

屌佢

Thx

19MAX係個度泊車
比部真SC垃利啦好嗎

死火都冇辦法

慢就黎兩個pit 了

抵啦, 撞人Front Wing

連仆3次

big hoi垃利

TROLL咁撚勁

nice username

D工作人員推撚左幾遠

加拿大係咁請堆廢老, 抬車都唔夠力

雲當搞咩

連跌3位

話口未完就死 ?

一個sector跌3位 康打

比人輪佢大米

我宣佈 加拿大> 濕鳩max

今場MVP直接比MAX

康打真係好撚慢

係咪收左咸爺錢

之前咪有人話除非vet 退賽一埸。。。。

澳牛頂唔頂得住

Lauda🖕🏻係咪傾掂數 幫佢比轉會費

究竟康打會唔會壞車呢

次次熱身兩圈冇咩效率
直接搵人推走垃圾方便好多

康打歷史性高位 第6！

轉頭廢老冰人又係前面阻住vet

康打第6

四屆都追得好快

反康黨仲有咩好講

第5

會唔會排到頭3

第4

頂帽唔見左

50圈當贏啦

無lu

ALO自己讓開

你個名

佢想拎分姐, 無謂阻人發達

淨係唔放紅色車，代表咩

alo

其實大頭見緊工

Stroll主場 睇落幾正常

我估一震又有SC🤤

troll

你叫成事出黎講:笨屎世界第一
可能會好過3次SC

啲炸彈都未發功

炒車四兄弟

成事根本係鹹神fans

眾所鳩知

鳩堡巴打你小心D呀
一陣又去起爐

Ocon頂住BOT, 究竟會見工定係讓車

四大炸彈而定倒數緊
比啲時間

大頭講咩鳩,I NEED WT聽唔到

ham就領先一個pit box time啦

VET幾時過左ALO架

ALO: Rai is too slow 只係聽到呢句

Ocon頂到保達斯喎

想訓覺 有冇人支持我

喺時候出SC迫害太陽神

同一副計，今場仲有更新
MB後備車手頂住MB 2號車手

唔睇鹹爺上台，罪大惡極

Ocon turnover岩先差啲比77搞掂

OCON頂住77

係 如咁樣完 同上站一樣

印度神油食左春藥

頂住鹹爺就話你勁姐

無啦, ocon入埋pit

佢自己本身就係

仲未影垃利內鬥既

屌 好撚憎睇now
成鳩日賣廣告都係賣benz

我都想訓

唔係因為petronas 科水比foxsportasia落廣告咩

兩架康打過到 50% race distance

廢老比ocon 追到

陳恩能好似講過，Petronas係唯一仲肯比錢賣廣告，其他都收曬皮

4屆追ocon有難道
每圈追0.3

康打仲未換軚

同上站鹹爺掉位 瘋狂嘔分

拉利今站打回原型

戰術 你個名

係 等安全車 入去換紫軚
有機會既
不過而家入去換實蝕

咸爺都好驚4屆

垃利架車怪怪地咁

鹹爺唔call sc, 唔會有sc 出架

係 兩架一起步唔知做乜鳩

Power track始終benz都仲有啲喺手

唔知係咪教左做sector 3快
搞到起步鳩鳩地

Power track始終benz都仲有啲喺手，除左stroll

冰倒讓位？

見到希望了，加拿大係palmer 前面

屌mclaren真係on撚9
一早入pit頭10拎硬啦

連印度嘢都追唔到

快啲出SC啦

同拉利有得輝 on99

拉利team order

係 係軚應該唔掂
但又唔入得pit

條嘢好似碌左3x 圈

Stroll

alo又無分

富二你架車過唔到康打就真係要死左佢喇

Ocon又幾勁 四屆都無咩著數

垃利終於頂唔順

拉利，戰術大師

訓得
拉利今站收皮

熄電腦算 手機睇

康打又有返分

康打

魚雷

拉利有機會𠝹到兩隻神油落黎
如果kimi唔係揸退休車既話

神油鬧交

法記無啦，今日真係Benz天下

10!

kimi

Kimi係唔係呀。。

佢勁喎 跑74秒9

冰人跑78秒

又迫害冰人

vettee 有機會喎

大頭有分喎今場

屌你,
kimi架車好似收到order咁

部車有事

法記過咗5分鐘仲交緊戲

OCON要學嘢

ALO

Alo

尾香

VET

HONDA GOALLLLLLLLLLLLLL

大頭

始終都係死車

牙朗

康打果然係康打

大頭一副走人嘅動作

成事係咪又起身痾夜尿

ALO: Engine Broke

成事你遲五分鐘屙夜尿唔會死架撚屌

仲以為有分

same

troll第一次有分

又係HAM

劇本

真係唔想睇
又係benz

好似仲係得一站架車冇死

冰人架車又無事
係咪可以搖挖又無事

賓屎1,2

Ocon話 唔fair😂

小小啦

屌你老母好撚火
就癲
去食個橙下火

拉利上唔到台 心都涼曬

🖕🏻😭

瞓咗冇睇，我康贏車未？

跑得晒先講啦

Alonso: "It feels like you can probably replay this interview at the lot of races this year."

睇錯 原來係Zak Brown講

佢都揸到無甩啦
呢到唔得果到唔得
不過有今話佢05定06年話鳩車神舒麥加之後
就一直行衰運

Vettel 好似整到底盤
安全車唔入果震 想睇下有無大影響
無乜影響就 換typr果震換埋

冰人下年應該都係走
Perez今站唔知係咪見工

做乜你係咁震震震？你係康打偈？

見到康打又死 笑到震

笑左咁多次開始笑唔出啦

紅色車隊世界第幾

No.1🏆🏎

見工
係人都見到你咁唔合作,唔服從指示點請

佢有墨西哥大靠山，不過拉利不吃這套 下年vet配ros就好睇了，德國孖寶

毀天滅地 垃利世界第一

專隊咸爺🤤

尋晚正賽playback

Troll都有分
老麥康打食屎啦

傳聞賓屎散隊，回歸麥記

係康打食屎 睇下raft race冇康打幾撚勁

鹹爺愛大頭 bo77 bye9bye

但咸爺講明唔想同佢做隊友喎

Alo 過賓屎

有無邊個網可以up片?

THISAV

康打無套中出40連發

有無正嘢想up 🤔google drive 囉

report 左，好鹹

屌,呢條重咸

大頭經理人同雷諾既人傾密計

鳩堡

No big update until 2018
Cannot provide winning car for Alonso...

上台既機會有既
你睇大頭佢 今站都揸都無晒引

睇唔切

麥拿倫似乎真係同康打分手
分手費要7800英鎊

收手all in 2018咪可能winning car囉

七千八咁平呢度都有人俾得起

😂

比人笑吹幾年

沙巴下年狂劃老麥火柴

打小左個萬字

英媒曝McLaren將改換Mercedes引擎 全力挽留Alonso

據英國《每日郵報》披露，McLaren正在積極的與Mercedes談判，力求在明年放棄Honda引擎，改用Mercedes引擎。McLaren改換引擎計畫的預算是7800萬英鎊，包括要留住年薪高達2500萬英鎊的王牌車手Alonso。
報導稱，F1加拿大站期間，McLaren集團大股東Mansour Ojjeh與CEO Zak Brown約見了Mercedes領隊Toto Wolff和副領隊Niki Lauda，談論McLaren明年使用Mercedes引擎的相關協議。

唔係7800比哂廢打，嚇死我🙈

過主啦, 反骨仔 , 出年係沙巴嘅世界

No ar
真係比7800萬英鎊比廢打呀

Sportsmail understands McLaren will drop their current engine partners, Honda, after patience with the Japanese manufacturers' uncompetitive and unreliable engines finally ran out - a separation that will cost McLaren £78million.

如果benz公開價錢,咪會比人講價囉
果個台灣仔睇錯

其實對康打係好事黎架
多左舊錢做研發 分分鐘沙巴跑係大頭前面

下年沙巴要落返f3玩

咁唔差在簽番troll

連沙巴都燈 你有冇人性

喺成事燈力無邊界嘅情況裏面 我好有信心 沙巴玩埋出年會

有本田射住 最多咪包尾 少咁隊麥拿輪墊底姐

康打熱心推動賽車，驚有車隊（沙巴）收皮 先資助下佢

換黎既竟然係咁既對待😒要不是康打，F1早就食屎了

有無人睇FE?

冇

吱~~~~~~~啪~~~~~~~~吱吱

新野 啲拍攝技術同用既器材真係唔同啲

輪椅比賽你睇埋我果份

睇FE 係咩心態？

YES

F1咁多年冇咩進步 太廢姐

都係賽車

我去彌敦道睇住個阿伯同部巴士鍊車唔好？
btw兩年前有個阿伯贏左970我差D報警話非法改裝輪椅

邊篇飛機文話我熟咗今年啲tyre???

葡萄牙諗住申請搞F1

f1 起風了

Audi睇埋2021新偈黎決定參唔參加F1
而家吹 黎緊新偈 1.6T twin turbo 到時易整同平
分分鐘拉近晒咁多隊

今日今日一隻mgu-h康打都搞成咁...
第時兩隻既話

還左錢俾我德國先啦屌

可能到時康打已經敗走咗

好似傾緊話統一mguh 同唔知咩

到時就有其他野爆架啦

咁又唔係喎 聽講康打係indy呢個turbo積左好耐技術
所以唔會咁差

Indy咪又係爆

岩岩果場indy500 爆淨幾多架康打？

其實點解會lock up 頭呔?

今個禮拜leman 24?

toyota破左le man track record

上年

冇ABS咪lock up

仲差幾分鐘

我淨係知有間去左victory lane
不過日本人黎

睇住，就係前面跪低
好耐以前萬事得贏過之後 就無日廠再贏過

雷諾對波蘭人好有興趣
如果波蘭人通過晒啲測試
分分鐘見唔到plamel

重有法拉利係咁push vettel
想佢簽約

如果唔過測試，不如要返馬sir啦

馬sir是F1的紅太陽

24LM 部toyota好似快過部麥拿倫喎 整速

咪又係壞

拿,你講得呢句 豐田今年有機

Renault 賽事總監Cyril Abiteboul表示Jolyon Palmer必須拿出可以穩定得分的表現才行
Jolyon Palmer本賽季的表現依舊不甚理想，他目前的最佳成績為在摩納哥與加拿大的第十一名，同時隊友Nico Hulkenberg在過去五場比賽中有四場比賽以積分圈成績完賽，目前車隊所得的18分皆由Hulkenberg包辦。雖然Palmer最近的表現有回穩的跡象，但車手的得分能力對於Renault來說至關重要。
那麼Palmer是否能躲過被替換的可能性？以及車隊是否有另一位人選？Abiteboul在接受採訪時說：「在F1中沒有人的席位是不會變動的。」
「F1並不是可以讓你大聲說『我的席位很安穩』的環境，目前我們有幾個問題，但現在我關注的是Jo，他並需要有所表現才行。他有一輛足以得到積分的賽車，他必須要拿到分數才行。接下來的事態會如何演變以及誰有可能加入的問題之類的，目前我並不想多談，因為這絕對不是現在的重點。」
「我希望在暑休期前，車隊在積分榜上可以排在第六。對於我們以及合作夥伴來說，我們的目標更為遠大，而且是有兩位車手效力車隊，把得分壓力通通推給Nico是有點不公平。Nico做了很多貢獻，顯然車隊非常依賴他。Nico跟Jo在排位賽與正賽中都有很大的差距，我們正與Jo定期討論並看他能如何改進。」
Abiteboul也說Palmer在賽季初遇到的問題以及運氣欠佳讓他失去可以修正的寶貴時間。
「我們首先必須做的就是給他不被問題煩惱的賽事周，我們在摩納哥辦到了這點，對我來說這也是Jo與車隊之間關係的新開始，彼此間找到了甜蜜點以讓他可以好好比賽來改善表現，當然我們也希望Jo可以多拿些分數替車隊做出貢獻。」

copy from F1 - AutoRacing疾速網

le mans 香港時間幾時開始??

Audi唔玩，佢今年先贏冇乜意義

Free Practice Wed 14th June - 22:00
Qualifying 1 Thu 15th June - 04:00
Qualifying 2 Fri 16th June - 01:00
Qualifying 3 Fri 16th June - 04:00
Warm-up Sat 17th June - 15:00
Race Sat 17th June - 21:00

屌 on9直接睇正賽算

係正賽最後幾個鐘

係正賽最後幾分鐘

唔準你咁話瘋甜

日本偈真係靠唔住

5分鐘夠了

最後5分鐘喊足一年

原來話咁快又一年喇

你幾時再過去日頭揸車晚黑燒腸呀

我撐瘋甜嫁

等我隊友百屌成材果日就會有空閒時間過去玩兩手

大頭唔排除全職indy
想做三冠王 indy F1 LM24

24h of Le Mans

24個鐘，睇開呢樣嘢既人係點j

平時6個鐘咋嘛
係le mans玩24個鐘咋

走啦整壞晒d車😒

淨係最尾果5分鐘入去睇有冇人爆計

有冇康打先

得瘋甜咋

日本心臟

今季收購咗FOM嗰個美國佬做start marshall

webber揸placement car

F1 咁多隊果D engineers砌船
呢段野幾好睇
雷諾有條友係咁用水槍射Horner

樓上咪有 又post做咩

如冇意外 toyota全線收皮

柒過康打

笑什麼，康打未一樣係壞

8號車完到賽當贏嫁啦

Btw 波子會笑到最後

波子都係得反一架 笑什麼

歷史經常重演

豐田收埋皮
今年日本偈做咩

比康打傳染左

日本心臟世界第一

#1 no oil pressure, engine off

Lmp2仲勁撚過lmp1

壞埋呢架 LMP2 就有得上 overall 台啦

半夜

等睇成龍隊野贏le man

笑鳩死人咩LMP1

嗰個 jackie chan 係成龍？

係呀

好似係

LMP1 同LMP2 呢兩個class 既車有咩分別架??

horse power嘅分別
lmp1有埋hybrid 大幾十hp 同埋係廠隊
lmp2 就係搵人整chassis同same engine for all team所以發展空間唔多

壞車既機會都細好多

咁如果統一係康打呢

部波子#2好似可以追到
不過我驚推得盡得滯都死鳩埋

仲有2個半鐘差一lap一定追到既

比賽取消

係打和

全部熱身圈就壞晒
冇打和!

會唔會全部LMP1 既車都壞鬼曬呢??

太陽神快啲叫 Safety Car 出嚟啦

完到warm up lap當贏

Triple Crown係咪一定要贏LMP1？

炒左

支那旗 啪啪啪

gp2 monaco贏左當唔當triple crown?

如果一個唔覺意俾駕LMP2快過LMP1

CORVETTE

笑撚左

陰公

最後先黎爆

即係康打快過f1?

麥拿倫與威廉斯或互換引擎 梅奔本田大挪移？
2017年06月19日18:37

瑞士媒體《Blick》報導，威廉斯車隊與麥拿倫車隊可能在明年交換引擎讚助商。背後的邏輯是，麥拿倫想要得到更有競爭力的引擎，威廉斯想要擁有廠商車隊級別的財政支持。
對於Mercedes來說，最糾結的問題是把引擎給了誌在重奪冠軍的麥拿倫，會不會給自己的排名造成威脅。
威廉斯車隊與本田也曾有過美好的合作歷史，1983-1987年間，威廉斯-本田車隊贏得過24場大獎賽勝利，摘得三座世界冠軍。

claire真係咁急要奶粉錢咩
又stroll又honda

等睇下年又揾多件stroll既物體反黎

haryanto
will stevens
兩個揀一個

係呀troll 真係炒爛左好多野

睇實你條o靚先啦 仲係到話人

球王呀

球王表示Honda pitlane都出唔到點撞反人？

McLaren：成績下滑損失的錢 已超過Honda給的錢
McLaren CEO Zak Brown承認，與Honda的合作導致的失去的錢，已經超過了Honda為車隊帶來的錢。

McLaren與Honda合作，相當於獲得了廠商車隊般的權益。Honda除了給免費McLaren提供引擎（價值約3000萬英鎊每年），還支付王牌車手Alonso的大部分薪水（價值約2500萬英鎊每年）。

但是由於車隊成績下滑，McLaren車隊名次下降會導致F1獎金分紅下降，另外在招商方面處於不利的位置，車隊已經連續三年沒有冠名贊助商。
McLaren CEO Zak Brown稱，考慮更換引擎夥伴，不僅僅是考慮到賽道競爭力，更多的是車隊的商業利益。

Zak Brown說：「我認為這是一個商業決策。像Honda的合約，我相信在這裡有很多車隊是希望獲得這樣的合約關係的，當然你所失去的獎金是很容易計算的，然而我們還失去了贊助商與其他形式的合作夥伴。」

「你有兩種不同類型的贊助商的損失，他們有一些離開了這項運動，有時你不知道這是因為你，或這項運動導致的，但當有人離開了你的車隊而去了另一支車隊，那這就意味著他們滿意這項運動，而他們不滿意你的車隊。」

「在過去的幾年中，我們已經承受著比我們可能在過去十年中所損失的更多。

「所以當你開始把這些損失加起來的時候，它就會抵消掉與Honda的合約關係中的那些積極因素，我們得到了我們合約中的固定收入，但是沒有外延收入，顯然很多車隊都不是這樣的。」

這一舉動是否真的改變了Alonso將在哪裡去2018，這是任何人的猜測後，他暗示，有一個Mercedes動力單位為2018「不會改變我的決定」。

據英國《每日郵報》披露，McLaren正在積極的與Mercedes談判，力求在明年改用Mercedes引擎。報導稱，F1加拿大站期間，McLaren集團大股東Mansour Ojjeh與CEO Zak Brown約見了Mercedes領隊Toto Wolff和副領隊Niki Lauda。

不過傳聞Benz唔想比麥拿倫

佢條靚其實都幾大壓力
波蘭人又吹到咁衝
雷諾開到聲, palmer你再係咁我真係換撚左你

客隊通常遲三場先有新更新，照計賓屎唔洗咁快嚇到頼屎住 亦都證明麥記架車除印擎外都唔錯 下季拉ocon代大頭就正

咪鬼害人啦 拉ocon 去廢打

我都已經唔撚想再理隔離garage條廢柴

Palmer話 太過專注隊友 所以分心 令到自己發揮唔到應有既實力

反康

廢打自己離開吧

係咪暗串法拉利啊dllm

萬撚key
麥拿倫壞車 又岩用
麥拿倫無benz偈 又岩用
麥拿倫差一圈有分拎 都岩用

馬莎：阿朗素不開心就該離開 他抱怨因為車不行
2017年06月20日09:03

馬莎在預測阿朗素的未來時說，如果完全離開F1，那可能會對他有好處。

老油條周鳩圍辣火頭既

對住個垃圾後生仔驚屌完佢唔玩自己冇糧出
咪唯有周街搵人屌下啖氣囉

廢老又唔使煩續約，梗係屌得就屌

開POST未

未

成事正戇鳩

Benz搵佢重好過搵bottas 拉龍能手

為慶祝太陽神降臨一週年，要求新post 整靚啲

辣殺

英媒: McLaren已決定拋棄本田，下賽季用回Mercedes

英國每日郵報消息，#McLaren#已決定於本賽季末結束同#本田#的合作，向日本製造商支付7800萬英鎊分手費的同時，他們下賽季將重新成為Mercedes的引擎客戶。其報道稱，McLaren將於今年8月夏歇期前正式宣布這一決定。McLaren此舉被認為不但是為了擺脫這三年的陰霾，也是為了留住Alonso。

McLaren有救

康打今站有更新喎，好似上返火星

點知換返笨屎之後都冇料咁就好笑

屌你成事係咪博炒 it狗開個post都唔撚識

賠咁多 大把錢做研發 成支車隊run既錢黎

大事又做唔成，連開post 呢啲下欄嘢都做唔好

下年威記同沙巴爭冠軍 賓士垃利降班落B組

起碼換完跑到完場

其實陳恩能都有講
兩隊車隊+今季問題
一定會令康打有足夠經驗改進既
所以睇好下季沙巴𠝹鳩大頭

邊個話笨屎唔會壞 陣間到大頭oh no no